## Задание №3. 
### Yii2+ActiveForm

Тестовое задание расчитано на навыки интеграции html верстки в код на базе фреймворка Yii2.
- В файлах представлен исходный код.
- Приветствуются комментарии в коде.

#### Вводные данные
- Модель: Profile.php
- Html форма: form.php

#### Необходимо реализовать
0. Проинтегрировать html верстку формы


